就3點啦！無人既？

係綠色線出發緊
地鐵入住著黑色既寥寥可數
似去既人都無乜
快d出黎啦！
我地需要大家

Push

元朗好多人

去到美孚同荃灣西先講

係紅磡轉閪鐵

西鐵車廂唔爆

好多人排緊老婆餅 快啲黎 遲左就冇得食

哪有車

西鐵站好撚多人出緊, 上水架架巴士都爆滿黎緊

無人？你去到睇咗先講啦

今日講到明唔係遊行
唔需要著黑衫

屯門好多人排隊整元朝落地簽證喎

多你一個唔係好多
但少你一個好少架！
快d繼續出

唔係個個著黑衫

人哋三點集合，你三點先出發

個個去撚元朗站

繼續出

我西鐵爆人

發噏瘋！元朗通街都係黑衫人。朗屏站行往水邊村公園人龍不斷。

屌 係大埔無乜車入去 好多人等緊車

依家都係去到先換衫

收皮啦樓主，屌你老母次次都冇人冇人

香港人習慣性假期例遲 唔好意思

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，失主記得問對方入面有咩先好接觸，免被恐怖騎劫，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

我都係為左叫多d未出既出黎姐

一小時前元朗廣場多層商場企滿等候的黑衫人